「大棧燕窩」為抗侵侵打壓，推出「華為」用家優惠！

#全面擁抱支那人

奶到濕哂

愛國又賣日本野

LM

仲要送西班牙午餐肉

唔撚好收港紙嗱，都係美金化身！！！！

真愛蝈反美既只收冥紙，入貨都係睇下印尼供應商要唔要！！！

咁支持中國野，但係又日本又西班牙

特朗普茶餅

咁撚愛國做乜唔送中國豬瘟午餐肉？

特朗普8年茶餅 = 支持侵侵做足8年

愛國去到咁盡好撚熱血！

樓上啲野屌打大棧

送外國貨 支持支那

華痿落咗幾多錢做廣告?

話唔定話就話西班牙﹐內面用支拿呢

此POST由IPHONE發出

嗰頭就加拿大， 呢頭就華為